{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502532",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한상근대통밥집"
    },
    "text": "ハンサングンデトンバプ屋 (한상근대통밥집)\\n\n全羅南道潭陽郡月山面花房里428-11\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 450席/部屋:5個 , ハン·サングン大筒飯屋は竹の節の中に奥ゆかしい竹の香りをそのまま盛り込んだところで有名だ。 1999年にはテトンご飯が存在しなかったが、ここは潭陽で初めてテトンご飯を開発した元祖店と呼ばれるようになった。 代表のハン·サングンは30年間、竹細工をしながら、テトンバプを初めて開発した主人公だ。 様々な試行錯誤を経て、現在の大粒ごはんを完成させ、成功した。 竹筒ご飯を作るためには優先的に質の良い竹が必要であり、竹の樹液でご飯の水を代わりに合わせた後、米と栗、ナツメ、銀杏などを入れて40分間蒸せば完成する。 ハン·サングンのテトンバプ屋でテトンバプの元祖味を体験してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋の住所はどこですか？",
            "answer": "全羅南道潭陽郡月山面花房里428-11"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から21:00まで"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋の座席数や個室の数はどれくらいありますか？",
            "answer": "450席で個室は5個あります"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋で提供される料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理が提供されています"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋で有名な料理は何ですか？",
            "answer": "ハン·サングン大筒飯（テトンバプ）が有名です"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋の創業年はいつですか？",
            "answer": "1999年です"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋はなぜ元祖店と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "ハン·サングン大筒飯（テトンバプ）を初めて開発した店として有名です"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋の代表者は誰ですか？",
            "answer": "ハン·サングンです"
        },
        {
            "question": "ハンサングンデトンバプ屋のテトンバプの作り方はどのような工程がありますか？",
            "answer": "竹の中に米や栗、ナツメ、銀杏などを入れて40分間蒸す工程があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 338
    }
}